［突發］7點衝警杯已開盤

狗糧碟, 05/02/2021, 19:30, "C" , 15米

地區---------狗隻-----狗主---獨贏---位置
1 紅磡---卓孝業--比家超-----4.1---1.8
2 荃灣--- 逃輝---楊明---------8.0----2.8
3 大埔---肛永長--大波Man--10-----3.0
4 葵青---謝振美--葉瘤--------15----3.4
5 藍田---李桂華--鼠王芬-----25----4.2
6 元朗---李漢民--何已完-----11----2.9
7 西貢---贓定賢--元秋--------80---19
8 尖沙咀--盧委蔥--元秋------8.2--2.5
9 將軍澳---憎健超--假博士--20--3.8
10 馬鞍山--張繼安--大波驊-9.2--3.1
11 深水埗---光頭劉--痰罐宗-9.0--3.0
12 黃大仙----許振得---柒婆--19--3.7
13 油麻地---鄧冰強--柒婆----5.3-2.1

主持推介: 1膽拖 4, 11

6膽拖2、3 冇得輸， 連贏、 位置Q 10蚊注

仲唔落注

已中膽

封咗盤啦 不被接納

買區份，位置（邊幾條街/大廈）再賭埋先後次序

睇親都覺得好撚好笑
狗隻狗主

柒婆丶元秋大狗主，會唔會底出

元朗、馬鞍山喎

連贏位置Q 6撘10 10000蚊注